激戰小王淫聲全都錄 人妻辯只是自慰仍遭起訴

花蓮1家搶救老樹的景觀顧問公司黃姓負責人(47歲)，前年底搶救一棵琉球松老樹時，竟趁隙入屋勾搭嘿咻人妻。人妻老公發現異狀後，在屋內房間暗藏錄音機蒐證，竟錄到黃男與他妻子的鹹濕對話「你剛親我的時候就快出來了…」，還有解開扣環及呻吟聲等證據，怒告2人通姦罪。

案經檢察官起訴，但花蓮地院法官以《妨害婚姻及家庭》案，司法院大法官就中華民國刑法第二百三十九條規定，有無牴觸憲法作出解釋前，日前聲請停止訴訟程序。

起訴書指出，黃男在檢察官偵查時承認知道偷情的女方已婚，但矢口否認有妨害婚姻犯行，還辯稱只跟人妻在LINE的對話言論比較親密開放，實質上沒有發生性關係；人妻則辯稱是「是自己在自慰，坐在黃男大腿上沒發生性行為」，但檢察官訊問「是否有看見被告性器官」人妻則是閃爍其詞沒有回答。

人妻丈夫因此提出在房間裝錄音機的錄音證據，錄音中黃男與妻子鹹濕對話，「其實你剛親我的時候就快出來了，你不會出來吧，出來、出來，要套子嗎？你為什麼不愛套子？你也可以出來啊」，同時錄到明顯的親吻及呻吟聲等證據。人妻丈夫還提出LINE對話，證明黃男跟妻子以老公、老婆稱呼，「好像燃起你性慾」、「喜歡跟你做」等字句，遭檢察官以涉通姦罪起訴。（突發中心李光濱／花蓮報導）